[英文求助] 30/8 學左啲咩 -_-

之前太忙冇時間努力下
只係睇文同讀文多

今日 lunch 認真寫左篇 task 2 essay
題目係上網是但搵返黎 （但係我覺得好難，唔知條題想點，冇乜信心答。。。）
今次寫左一個鐘多d，花左d 時間係 synonym （本身係40mins 但係我想試下寫好d）
同埋用左 grammar check （學下野）

召喚所有 band 7 神人
求狠批

The world of work is changing rapidly. Working conditions today are not the same as before, and people no longer rely on taking one job for life.
Discuss the possible causes of these changes and give your suggestions for how people should prepare for work in the future.

The evolvement of the career world is swiftly huge. The workplace of today looks dramatically different from the vow to single job yesteryear. This essay will discuss what those reasons are as well as suggestions that can be useful for the preparation of forthcoming work.

There are various causes associated with the transformation in the world of work.
Firstly, the employee nowadays believes that the salary, for the same job, raise slower than taking more different employments. Change is the only way to get more wage because of the new offer will always be higher.
Secondly, with the benefit of handy job information from the internet, the employee would have much more choices. It lowers the risk of adopting the new job, and hence more comfortable to make the jump.
In short, the modern worker has more motivation and willingness to move to another workplace.

With the reasons may seem typical, there are suggestions for the prospect of the worker.
The first suggestion is to create a work portfolio with tasks that out of your duty. It would be a tremendous advantage as the employer would most likely to take the one who could do a wide range of tasks.
Another suggestion is to build up a human resources network as a first-hand source for job seeking. No other information would be better than the opinion of a friend in the targeted company. The bigger the web is, the higher the chance to get a new higher paid job.

This essay discussed the causes of the transition of work by the different salary expectation and ease of job hunting of the employee. With a well prepared extensive portfolio and insider notice, the employee could get the job way before it posts to the public.

Nach dem Schule, bei dem ich spielte statt studierte, habe ich kein Zeit um Englisch zu üben.

人呢？

上次好多人話考到 band 7.5 嫁

幫幫忙啦～

It lowers the risk of adopting the new job, and hence more comfortable to make the jump.

臨訓前睇睇呢篇文章
都唔可以流暢地讀晒全文
超過廿個字都係唔熟，甚至唔識 ...
不過點都要都係要造下句練下記下：

proponent

+ Presumably
You do presumably want it, Don't you?
很想要吧？

+ Incarnation
You are the incarnation of an angel to me.
對我黎講，你簡直係天使嘅化身呀！

+ Sanctity
Preserving the sanctity won't fill up the stomach, just let it go and surrender.
尊嚴唔可以當飯食嘅，呢鋪脆脆地跪左佢啦。

+ Accommodating
Most fast food shop, especially of those who sell chicken wings, are normally accommodating to those university scumbags.
絕大部份小食店，尤其係賣雞翼果啲，都好包容果啲嘅爛坦大學生。

+ Abdication
The goddess for the loser will never abdicate her throne until after her pooping ...
毒撚嘅女神係可以做一世嘅，直到女神痾屎為止 ...

亂鳩咁作
歡迎改正重造

都唔知講乜鳩

我想係講：

因為多左職場資訊，減低左轉工嘅風險（以前乜野評價都冇得睇，返左先知有冇問題）
所以做轉工嘅決定變得容易左

應該點改好？

針對內容方面，呢個好似係香港情況多過全球情況

thanks mate

paradigm shift
grapevines
surefire
見都未見過。。。
我要d 時間消化下學下野

屌那星，點解我用左成個鐘寫都諗唔起用 occupational mobility
真係好撚廢

屌睇少咗題目幾個字

其實我唔完全明白條題係想由邊個角度探討。。。

事實我係唔了解世界勞動市場 。。。
只能鳩嗡，尤其是 suggestions （有乜野好 suggest 啫？！轉工加人工係常識！）

有冇咩論點建議？

我本身度 idea 果時：
Low salary raise rate on taking one job > change is the only way to get more wage > career became more sustainable

internet > handy job information > more choices > lower risk > easier to make the call

The evolvement of the career world is swiftly huge. The workplace of today looks dramatically different from the vow to single job yesteryear. As well as the frequency of change in jobs too. This essay will discuss thereasons, as well as suggestions that can be useful for the preparation of forthcoming work.

There are various causes associated with the transformation in the world of work.

Firstly, the employee nowadays believes that the growth of salary would be slower if one stays in the same job. Change is the only way to get more wage because the new offers comes with higher wages.

Secondly, with the benefit of handy job information from the internet, the employee would have much more choices. It lowers the risk to quit the current job and look for another one., and hence more confident to make the jump.

In short, the modern worker has more motivation and willingness to move to another workplace. You are going to summarize the points you made, not to recap the question. Hence, it would be better to indicate that the reasons are e.g. more handy information....

With the reasons may seem typical, there are suggestions for the prospect of the worker.
The first suggestion is to create a work portfolio with tasks that out of your duty. It would be a tremendous advantage as the employer would most likely to take the one who could do a wide range of tasks.

Another suggestion is to build up a human resources network as a first-hand source for job seeking. No other information would reveal the truth better than thewords of mout of a friend, who works or worked in the targeted company. The bigger the web is, the higher the chance to have enough information and on top of that, the higher the chance to get a new higher paid job.

This essay discussed the causes of the transition of work by the different salary expectation and ease of job hunting of the employee. With a well prepared extensive portfolio and insider notice, the employee could get the job way before it posts to the public.

我自己覺得係Structure 大問題啲，我英文唔係好，但係執咗少少，順手睇下大家有咩意見。

我唔肯定我嘅理解啱唔啱，但係佢個題目其實包含咗兩樣野
1. Change in working environment
2. Frequency of employee to change their job.

但係你篇野好似涵蓋得一樣？

再頭盔: 我都唔肯定

睇到想嘔，讀左兩次都唔係好明
個 structure 複雜到呢。。。
點解你寫得出咁犀利 。。。

Isn't "risk of brain drain" from the aspect of employer?

the risk of brain drain is (thus a great deal) reduced
in such a way that we are more confident
原來係咁用

advancing out + titles
google 左都唔明
一般都係 advancing out of ...
titles 係?

驚麻差，主要focus 係expression 方面

我就應該唔會考Ielts 啦，以前張Toefl 都過咗期幾年，都係睇下幫唔幫到樓主，如果我係錯嘅，比人屌下都好。

果陣都係裸考，反正夠分去Exchange 就得。

病住考，考完嘔到仆街。

其實IELTS啲考官唔鍾意深字同太複雜嘅結構

嘩樓上條友係咪烏大龜本人定佢啲friend
寫埋啲奇奇怪怪英文
樓主唔好亂咁學

想你識點樣簡潔表達自己意思多過堆砌生字
Topic sentence非常非常重要，你而家啲topic sentence大部分都寫得太混亂
另外過渡段同結尾都係香港學生普遍弱嘅地方，盡量學吓點樣paraphrase自己講過嘅野
利申：writing 8.5, 一個所謂深字都冇用過

Changes in the career world are swift. The workplace today looks dramatically different from that last year. Here, I discuss why this is so as well as suggestions that can be useful for job-seekers.

Several causes are associated with the transformation in the world of work.

Firstly, employees nowadays believe taking multiple jobs is a quicker way to earn money than waiting for their current salary to rise. A job change is the best way to earn higher wage because they can always compare salary offers from different employers.

Secondly, the internet provides up-to-date and quick information of new jobs in the market. The employee would have much more choices. (呢度delete左因爲唔明你up乜）

In short, the modern worker has more motivation and willingness to move to another workplace.

Having said that, the modern worker faces more challenges than before, as they can’t count on their very first job to be permanent. Some advices on how to stand out as a job-seeker are therefore useful to them.

The first suggestion is to create a work portfolio with a diverse skill set. It would be a tremendous advantage as the employer would be most likely to take the applicant who could do a wide range of tasks.

Another suggestion is to build up a human resources network as a first-hand source for job seeking. No other information would be better than the opinion of a friend in the targeted company. The bigger the web is, the higher the chance to get a new higher paid job.

In short, we can attribute changes in the work environment to the people’s new expectations and access to more information. With a well prepared portfolio and insider notice, employees are more likely to land a good job.

至少一睇就明，啱啱睇樓主篇文，完全唔知佢寫乜，其實知嘅，但要估

有冇同感

The evolvement of the career world is swiftly huge. In today's workplace, workers no longer rely on a single job for their entire career. In this essay, I will discussthe reasons for this change as well as suggestions for future job-seekers.

There are various reasons that may have caused the transformation of the modern working culture. For one, most workers nowadays believe that instead of staying in the same job and waiting for raises, job-hopping might be a better option to obtain a higher income. In some minds, it might even be the only way to obtain a higher income since new job offers often pay better than whatever dead-end job they're stuck with.

Secondly, with the increasing availability of the internet, job information is easier to obtain compared with the last few decades. Because of this, modern workers have more job choices than ever. It lowers the risk of adopting a new job and hence making workers more comfortable to make such career leaps.

To conclude, the modern worker has more incentive and are more willing than ever to move to another workplace.

While the reasons may seem typical, I do have a few suggestions for future workers.

My first suggestion is to create a work portfolio with tasks out of your duty.(睇唔明呢句 ) It would be a tremendous advantage as the employer would most likely pick people that could do a wider range of tasks.

My other suggestion would be to build a personal human resources network for first-hand job information. No other information would be better than information from friends working in your targeted company. The better your connection is, the higher the chance you can get a better job.

In this essay, I have discussed the causes of the transformation of the working culture, namely the change in salary expectation and the increased ease of job hunting. With an extensive portfolio and insider information, workers could get ahead of their competition, and snatch their desired jobs way before the offers go public.

主要問題都係有文句唔通順/用詞不當既問題，老實講，成篇文個感覺係有少少overuse複雜既句式，但係又用得唔係太正確

樓上有巴打提到結構上有問題，但係我又唔係好覺，但係我覺得d論點真係唔多掂，講cause都還好（雖然好似ignore左working condition），但係去到建議我覺得有唔多make sense，如果係我既話可能會寫由於轉工既情況多左，我覺得未來既worker應該嘗試widen自己既知識層面etc

同埋其實如果樓主aim band 7既話，唔需要用太多極深既字，反而簡簡單單但係四平八穩既essay會比太花巧但係語無論次既essay更容易取得高分。講返樓主果份，老實講我覺得最多只值6.5

以上小弟略儘綿力改左改，但係我英文程度都好有限，希望大家屌得輕力D

鍾意咪痴返埋囉，我方便自己睇only

...as offer some suggestions for future job-seekers.

自